bno申請一問

英國佬批bno係咪都比較鬆手,
上網有d明明遺失左本野又直頭話唔洗countersign,
有d又話可以親戚都可以簽,明明唔係唔可以related咩
求解答

係

因為身邊都冇咩朋友揸英屬passport而又係專業人士
所以直接搵左我舅父簽 但驚會彈回頭
巴打可唔可以share下d經驗比我

bnO

14碎都拎到BNO?

好撚好笑呀你老味